區諾軒議員好波

問到警犬口啞啞 明知道佢根本應承唔到唔清場
凸登問佢 等民情洶湧

高招